Ze zijn met mij verzonden, met hij, aan het ... "Hij liet zijn stem zakken, er klonk een gil in de lucht militaire lantaarns, en een van hen wordt door een arm in de koets gebracht in uniform keken de ogen in verband met de arm, niet elke dag of elke nacht kijken, naar monsieur met de witte kop.
"Het is goed.
Doorsturen van het uniform.
"Adieu!"
van Defarge.
